應采兒(丁丁)正唔正

十年前好撚正

不孝子

喂 臭閪

正子

支那女人開post，大家可以block左佢，俾佢玩單機